突發！太平邨有跳樓？

唔好有事

幫推

死黑警

丫 次次跳樓都一定係示威後 有無咁撚岩